联合国儿童基金会在东亚举办咨询研讨会时，曾庆红作为演讲者出席。 为什么孩子需要特殊的保护免受人工智能的影响|Karen Hao |020年9月17日|MIT技术评论 
 帕特里克·亨利(Patrick Henry)啦啦队和其他学校体育项目一样，基本上都停止了活动，但该校的青年队教练并不急于关闭休赛期由埃尔卡琼(El Cajon)无限体操馆(Infinity Gymnastics)的一些学生参加的私人比赛队伍。 在大流行期间，学校体育变成了“俱乐部”——现在两名教练离职了 
 尽管BI所有的虚拟活动都可以通过电子邮件注册免费参加，但它们可以通过几种不同的方式盈利。 “渴望探索更多”:Business Insider的虚拟活动策略提升交易量，种植常绿按需功能Max Willens 
 比灵顿和巴克斯特一起上学，她说她会继续使用TikTok，不管它的主人是谁，“只要他们不改变它，把它变成TikTok的竞争对手Instagram”。 甲骨文是什么? TikTok用户对拟议中的Oracle交易的反应|Danielle Abril | 2020年9月15日|财富 
 我们参加会议是为了联系那些需要移动应用程序的潜在客户。 节省TC会议通行证的最后一天:2020年移动|Alexandra Ames | 2020年9月11日| 
 1995年，迈尔森决定不参加美国小姐75周年庆典。 为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太美国小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 周日不上班的人几乎肯定会参加刘的葬礼。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 在哈莱姆(Harlem)等社区，33%的学生就读于特许学校，其中大多数是黑人或拉丁裔。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 埃利亚说:“他们中的五个人参加一场时装秀，每个人都要记住一件衣服的特定部分。” 时尚假货的大生意|Lizzie Crocker | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 一些人甚至指出，他们与基督教朋友一起参加圣诞弥撒。 为什么穆斯林太爱耶稣|Dean Obeidallah | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 路易斯正在看这些信件的时候，收到伊丽莎白的一张传票，要他马上去看她。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 为愿意参加各自机构的礼拜的天主教徒和不信教者编列了全额经费。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 陛下是否愿意给他们多配些神职人员，好让他们做自己的事。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 赫奇斯也得走了，因为已经接近老伯爵夫人吃晚饭的时间了，他必须去参加那个仪式。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 “你愿意参加今晚教堂的礼拜吗?”过了一会儿，当他们又单独在一起时，艾琳说。 homestead |Oscar Micheaux